愛上一個Chi~Na，可你的心裡沒有港隊

這讓人感到絕望，戴~偉~浚~

董小姐？

大陸仔

yes，啱唔啱音？

「戴偉浚」三個字要用返廣東話

提醒返佢嘅根係喺邊到

點解咁講？

推

唱得牛逼死了

波台Wyman

樓豬全能到仆街